可以退出連登了

12.9 一個熱門post都無？？？
有人黎明行動比人拉左無人講？
12.8遊行完打撚曬飛機唔撚記得死線呀？
當手足係乜撚嘢呀

啲暖氣軍師呢

屌你老母，鄧小強出席民安隊 passing out，推比手足知下星期日小心總部附近重狗

大三罷？？
人呢？

收皮啦，屌手足屌軍師
你就係分化撚，五毛
連登仔做得唔岩唔好都好，唔可以屌架
屌就要block，我就係最好例子

洗多次版咪得囉
你地最叻呢樣

依家運動勇武已經冇喇 得番軍師 ……做軍師成本低又安全又可以屌人唔出去

只有佢地屌手足
手足屌佢地就係鬼

支持攬炒？
轉個頭又返工？

八區行動？
我夜晚行撚到今朝都係得十個手足咋喎

黑色分化訊號已經發出
表示大量分化Post出現
局部Post聚集五毛藍絲引戰

要記住，勝利唔係靠屌同路人得返黎
係檢討唔係責罵，要道德感召更多人持續抗爭

咁你快啲退出，唔挽留了

不了

連登人唔識正面陳述
又一個例證

成日手足前手足後真係好嘔心
明明大部份人個個星期都照樣睇戲睇波bbq放題唱k行街飛日本
根本話鳩知d被捕人士之後點

屌就屌 block就block
現實香港人咁係咁

大咩撚野三罷
你算鳩數啦